【和你抗疫】中國人搶走晒啲口罩 日本人：「留返啲畀我哋」

仲咁開心

叫日本廠商加快生產

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動